黎緊一星期掂唔到春袋我以後唔出了

幾號/幾點/幾耐/方式/戰略
同意就幫手推+討論
我覺得和你塞係可行，最重要和理非都可以放心參加
同埋遠少少睇，唔通港共連上機場巴士都check咩，如果真係咁做仲好啦，我地野都唔洗做就達成目的。

過埋聽日同我推爆所有春袋post

推足一個星期

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

認同要鍊實個春袋
戰事進入大直路
貿易戰白熱化 好快分勝負

我一定負評

推
對準春袋

少少野就話唔撚出咁你做係屋企等住比共狗拉去集中營啦

唔想以後叫黑警還n隻眼，再送頭無意思